有咩煩惱 我想開解大家

講

教我cow女

日日ot到2046

同fd鍾意咗同一個女仔，我可以點做

解開我

其實唔難有冇對象

冇

有 冇話題點算

自己on9令女朋友誤會我溝其他女
另外我個ex成日wtsapp我，我求其覆幾句佢都會回，依家冇覆兩日，希望可以斷絕來往

好fd嘅就友誼第一啦
唔係嘅話就去溝佢啦！！

好多女仔鍾意傾on9嘢
你哋平時點傾計㗎有冇例子

你女朋友有冇嬲你呀
好多時女仔呷醋係想人氹，唔係真係嬲
你唔覆佢 識咁諗係個好男仔

唔算特別fd，只不過識咗好多年，唔想因為咁而反面

咁好啦 早啲瞓

講下自己做緊咩 今日發生過啲咩有趣嘢呀咁囉

咁你同個女仔點㗎？純粹暗戀定有傾計

人工低 工時長

覺得自己好廢，
肥，控制唔到自己食慾，愈來愈肥
毒，識到朋友但又唔識點維持關係，結果一個個離開
矮，矮
柒，柒
窮，家境清貧，只識得打份工，月入唔高又儲唔到錢
負，諗野好負面，個人冇哂自信
蠢，轉數極慢，出黎社會冇黎醒目

我曾經鍾意過幾個女仔，但我一個都冇追過，因為我唔識溝女之餘，更加唔想佢同一個冇將來既男仔係埋一齊，斷捨離真係好痛。
其實我已經改變左好多，但改變得未夠，未夠多，未夠好，重要既係改變自己真係唔容易，好攰好想放棄唔玩啦，我真係唔知自己生存既意義係咩，我又是諗呢啲野諗到瞓唔著，但明明今日返工已經好攰，chur爆左我，聽日又要再黎過，好痛苦。

女朋友喊左一陣，之後解釋左，佢亦接受左，但自己都仲係好唔開心好內疚，知道有d野係唔可以鳩up唔可以開玩笑

其實同前度拖左一段時間，女朋友忍受左好耐，今後一定會正式斷絕來往！

太無聊啦！
如果人哋對你冇興趣 其實佢係冇興趣知你做過咩㗎！
諗啲佢一定答到你嘅嘢做話題
但又唔好咁厹
好似：你睇咗呢套戲未呀？食過呢間餐廳未呀？
佢會覺得你冇嘢搵嘢嚟講又或者你係想約佢
而係佢對你冇興趣嘅情況下通常會反感
所以你可以試下喺佢身上搵嘢嚟講！
但唔好讚佢 因為好厹
好似咁：你啲頭髮好長呀幾時剪
因為係佢自己身上嘅嘢所以佢通常會認真答你！
(如果連咁樣佢都hea覆，都係放棄啦)

唔敢再好愛一個人，唔知點算好

係呀控制唔到食慾真係好慘
試下飲齋啡，個口苦啲可能會冇咁想食嘢
毒又有咩所謂喎自己一個又唔會生存唔到
獨立嘅男仔仲吸引啦下下要同朋友出出入入咩！
其實你努力改變自己已經好叻㗎喇！
你捱咗咁耐都好叻㗎啦！！千祈唔好咁睇到自己咁差
祝你每日都充滿正能量！！

係好事 太投入容易受傷

就快要同班鬼妹傾project
自己英文廢好怕做dead weight

咁就好啦！但記住行動
畀番啲安全感你女朋友，唔好俾佢擔驚受怕

勁
我試下 仲有冇咩例子

好多謝你

太辛苦就搵啲嘢當係動力
幾小事都可以㗎！

加油(攬攬)

放心啦 得香港人會笑香港人英文差
你肯試你肯講，鬼妹一定會覺得你好叻㗎！

(解)

冇女

溝唔到定識唔到呀
(後者就隨緣啦 唔好為拍拖而拍拖呀！)

我妹近來有咗男朋友，成日放閃
佢哋晚晚傾電話，個男會主動提議去邊度玩，佢會主動約我妹，會間中整禮物卑我妹，成日會msg我妹miss u love u嗰啲
但我男朋友唔鍾意傾電話，拍拖成年只係主動約過我兩次，佢好少主動講愛我掛住我，佢曾經講過講得多會變無價值
我都唔想比較，但久而久之會妒忌...

我覺得每個人拍拖都有自己一套嘅相處方式
聽你咁講你男朋友應該係比較木獨，
但咁又點喎！你鍾意你男朋友個人，就唔應該要佢嘗試改變自己而令自己開心
你妹同佢男朋友相處惹人羨慕，都係因為佢哋夠愛對方
同埋有啲人談戀愛真係比較含蓄！又或者唔識表達，相信如果你男朋友係咁，佢都會想你知道就算佢唔做呢啲嘢佢都好愛你！
你體諒下佢啦仲有祝你哋幸福呀！

俾人收兵

啱吖！佢真係木獨啲同唔會表達
睇完你回覆，好似被點醒少少，都啱嘅，只少佢好專一，唔煙唔酒，我係唔應該太focus啲唔好嘅地方
唔同人有唔同值得欣賞嘅地方，我會儘量唔去比較㗎啦
多謝你樓主!! 有人卑我呻下同回應我個心都舒服啲

早啲知係好事 請離開佢

但問題係我又唔捨得

同上 無話題點算
比啲point黎 唔想成日一齊行時dead air做被動嗰個
都fdfd地有好朋友層面上嘅好感

但搵話題真係好難諗

講下啲經歷嚟聽
睇下你係咪真係一隻兵

佢約好多唔同嘅男仔出街，一日走幾轉
之後俾我發現就話會改
咁實情係點我唔知啦
俾好多暗示我到手都拖埋，然後同我講唔想拍拖
我想走佢又會喊晒口挽留
但覆訊息又幾個鐘先覆一次
唉都唔知想點
聽另外位巴打分享收兵嘅故事都係大同小異

一齊行即係會出街？
佢對你點㗎？朋友咁？兄弟咁？定有啲曖昧

啡是愈飲愈餓的

離左校 但個女仔仲係舊校 好想搵番佢 有成幾個月無見 好掛住佢

同好多男仔出街未必嘅，香港好多女仔都係咁，有正常社交唔係毒撚又正常樣都幾多男仔鍾意
你諗下如果你只係隻兵，佢又點會重視你，仲喊曬口挽留！
同埋仲肯為咗你改(口頭上)
不過佢咁都唔想拍拖，我估佢係未玩夠，或者係騎牛搵馬嘅心態。
唔捨得嘅話，我諗你唔使放棄嘅，可以試下對佢冷淡啲
得唔到嘅嘢就越想要㗎嘛！！
佢應該覺得你係唔會走，因為有得選擇，可以諗多陣，之後想一齊嘅時候就先隨時話一齊
如果佢真係呢啲女仔，當都冇咗嘅時候就會珍惜
你唔使成日搵佢，試下hea佢，等佢覺得你已經唔想再等睇下佢點

掛住人就搵番人啦 有啲嘢會後悔㗎！

齋啡喎

但我之前表白衰左 而家諗番起都唔開心

好想轉工，但沒勇氣

同一個人？

想就做啦！我支持你
返得唔高興咪辛苦自己
成世人流流長最緊要開心

又唔係話唔高興，但沒咩前途囉

係啊 我真係無勇氣再搵番佢

好想開心見誠同另一半傾下 唔可以再咁相處

唔好咁啦反正你離咗校
就算尷尬都唔會面阻阻啦係個好機會嚟
你而家唔搵佢可能係個遺憾
(我畀啲勇氣你)

你覺得自己冇咩前途，咪一樣唔高興
所以更加要轉啦衰咗都唔緊要㗎
做人冇可能嗰個決定都係啱㗎嘛
不過你會成功㗎！！

唔可以再咁相處嘅意思係？

讀書讀到好頹好唔開心

想搵個真絲吹下水

我就畢業 佢仲以為有好多時間可以浪費 但其實要開始計劃將來 點解成日都唔緊唔襯咁

我都知一定係好辛苦，攰就休息下啦
你要加油呀！你可以捱埋佢㗎！

真絲呀

我del咗佢ig係咪真係會開心啲

睇完好想喊

佢係女仔？女仔冇咁快諗將來都正常嘅
好多香港女仔都係返工夠自己生活就得
男仔就真係比較顧慮多啲嘢辛苦你
但唔好因為日後嘅煩惱阻到你哋而家嘅幸福呀！

時間會幫到你㗎！

唉，你真係唔明，女仔同男仔個腦好大分別㗎，你覺得有嘢可能佢覺得冇嘢，佢做咗啲咩搞到你心郁郁呀？講嚟聽下

冇用架
佢太多選擇

咁講真
咁嘅女仔…畀你哋一齊咗會開心咩

駛唔駛好耐

有幾愛有幾耐

鐘意咗個fd 大家都好似有啲嘢冇講出嚟 尷尷尬尬咁 但見到面又要扮冇嘢

我明白
只係....我都唔想鍾意佢

是曖昧嗎？

咁都好啲

可唔可以講多啲

唔知例如呢

就咁睇，我覺得如果鍾意你應該會應承所以…
我估佢食番係唔想做咁衰
不過我只係以我角度睇！
你知女仔諗好多嘢㗎嘛 所以可能你哋仲有機㗎！

佢覺得冇問題先係最大既問題 講佢又唔聽 搞到好似係我錯咁 可唔可以比番d尊重我

畢業出來要還五萬 一諗到就好頹 系輸波數

但你哋咁樣感情就出咗問題㗎喇！
一定要諗方法好好咁溝通下呀
或者同佢講話：不如認真傾下
等佢覺得唔應該仲係用一個玩嘅心態

你哋有冇做啲咩超越朋友嘅行為呀
就咁講feel可能單方面㗎咋！

分咗手
但仲好掛住佢

唔做咁多嘢住係好事嚟㗎！費事嚇親佢
其實睇落你哋大家都幾為對方著想
可能佢真係未ready！
會傾比較私人嘅嘢我估佢對你都唔反感
希望你哋會一齊呀！！

多謝，希望啦，再慢慢培養下感情再講，慢慢先算，晚安

明
時間會幫到你，佢己經成為你過去
愛過方知情重

我有咁講過 佢唔聽 唔想接受現實 咁樣叫我點同你行落去 睇唔到未來

你點知佢唔開心呀

如果認真傾都唔聽咪試下用第二個方法囉
其實喺佢角度可能佢又會諗
：我男朋友成日都逼我咁早諗將來 好攰呀
你哋大家想法唔同，好容易有分歧
你可以試下同佢傾計嘅時候透露下自己對將來嘅想法或者講下你自己其實都好迷惘
等佢可能覺得
：呀 我男朋友都唔知自己點咁，我又應該將來點呢？
可能大家想法相同#eating# 佢就夠膽講多啲自己嘅睇法
咁樣你又明佢，佢又明你
就唔使好似阿媽教仔咁

點先可以放棄到一個人

嘗試下 thx 巴打

幫到你就好
btw絲

求其問佢死得未都好
好過自己係咁唸

人生冇意義

出現新就唔會想念舊

咪咁啦
聽日會過得好好的

絲咁夜訓好易殘 開解人之餘都要小心身體

唔會 只會更差

咁衰㗎

返工日夜顛倒
多謝關心

咁夜瞓梗係差啦
早啲瞓發個好夢

做咩都冇動力

問題係冇新嘅出現

搵工同感情煩惱，小弟係uk讀緊書，畢左業都有打算留係uk做野，但係大公司online test做極都fail,細公司又嫌你唔夠經驗，變相卡左係度唔知點算。 講感情啦…咁我識左1個波蘭妹，1個英國妹，前者單獨出街2次，後者4次，都想睇下關係有冇得更進一步，但係唔知點入手

同個女仔都幾close下，平時都幾多嘢傾

咁其實都好有機
點可以因為個唔係好frd嘅frd放棄一個好close嘅女仔！

其實好少嘢都可以當係動力㗎
就好似我平時返工返到好辛苦，諗到放咗工就可以見到隻狗就會好開心
聽落好蠢，但諗下自己鍾意嘅嘢，就真係畀到動力我去做好多嘢！
雖然唔知人哋會唔會咁，但希望你試下
希望你今日係有動力嘅一日！

唔知算唔算心事定分享
一開頭覺得個女上司好撚煩, 成日針鳩我, 成日搞到我唔開心
而家覺得佢份人唔正常, 痴痴地咁 佢同自己team 既人就有交流, 同其他team 既人無交流. 應該真係痴撚線個隻, 覺得自己比人遺棄
佢而家點針我我都唔知點解唔太介意佢講既野, 我可能真係當佢痴左線
就快last day, 我唔打算同佢say bye, 好驚佢一陣係office 大叫

大家都agree morning call係好sweet
然後佢morning call咗我

算出街嘅...但本來目的唔係去玩

佢唔怕同我身體接觸，又用自己食過嘅餐具黎同我分粒野食

怕比人當細佬

算唔算曖唔曖昧就唔知啦，a0嘅我唔知女仔係點諗 係咪對個個男仔fd都咁

真係有

但我應該點做 單獨約佢定係約一班人有佢既？

[member鍾意咗個男仔
對佢嘅嘢都好上心 好辛苦..
同佢wts又廢事太chur驚嚇親人[/member]

單獨喇！唔好兜咁大個圈見佢
希望你哋可以做返朋友或者有進展

唔怕同你有身體接觸，咁就即係一定唔反感先！
佢本身怕唔怕醜㗎？
通常被動怕醜嘅女仔諗嘅嘢會比較多， 如果講餐具都共用，而佢又係怕醜嘅女仔，咁我估佢當時內心都有好多小劇場(有機！)
但如果佢係開朗嘅女仔就唔同講法！
同男仔相處會冇諗咁多，搭膊頭呀食同一樣嘢呀都冇咩所謂，可能真係fd zone咋！

好sweet呀！認同完就打畀你！知咩事啦 佢邊度算係扮冇嘢呀明明就係暗示你快啲踏出第一步啦！

咁咪好囉
由唔開心變成唔在意佢
祝你下一個上司係個正常人

唔怕醜..開朗...

可能真係後者

我同佢日日都有wts
都係一人覆一句咁

我女朋友誤會我同識左好耐既女仔曖昧
分左手近排

你有冇解釋清楚呀！

我要放棄佢
希望佢唔好再搵我啦

都係排除咗一個可能性啫冇事嘅
你可以令佢鍾意你㗎嘛！

發生咩事想放棄佢呀？

好唔開心 搵唔到工
Gpa 低過我既都有人請
叫我點自處
明明已經好努力嫁啦

放鬆啲啦！再畀啲時間自己
你有努力實得㗎！加油

難啦 返緊工嘅女人邊會考慮學生哥

你吸引到佢嘅話，話唔埋㗎
畀啲信心

多謝你

鍾意咗樓主 點算好

佢幾成熟 唔似咁易吸引到
唉呀

幾成熟嘅女仔都鍾意畀人呵護畀人錫㗎啦
凍得濟除件褸畀佢，帶紙巾畀佢用，搭車畀佢坐入面………
呢啲老土行為可以等佢覺得你都在乎佢！
但你可以冷淡啲咁做，唔好咁熱情
等佢覺得你個人本身就係咁成熟，而唔係對住佢特登做出嚟
你唔係喺佢面前又幼稚又低b，我估佢都唔會當你係覺小朋友嘅

我對你做過啲咩你會鍾意我

救我

其實一早應該放棄啦

有

咁你哋係咩關係呀？

我又比仔飛

住同一棟樓(低我兩層) 大家唔識大家
間唔中返工放工會撞到同一部lift
有眼神接觸過

多謝 好有道理
我繼續試下

個關係只係有眼神接觸
你要識到佢先得㗎嘛！

係因為咩原因呀

當你係個女仔
點去識你比較唔會令你反感

如果如果直接拎人contact應該會嚇一嚇
我諗好多女仔都唔show...
嗯…真係有啲難度
開口講嘢可能會好啲
不過只係搭𨋢話題真係有啲難諗
你屋企附近有冇啲咩舖頭開得好夜㗎
扮曬嘢夜晚放工撞到佢問嗰度收咗舖未
總之試下求其搵啲嘢問
唔好笑我老土吖真係諗唔到
睇下佢個反應友唔友善，如果佢冇嚇親可以keep住打下招呼，唔好太心急表現你好想識佢

好唔捨得前女友....

估唔到你會咁認真覆我
不過我都覺得冇咩機會 諗下就算

Between 你啲建議我都會拎嚟參考下

一啲都唔蠢 起碼你仲有野鍾意
我個世界好似乜都冇咁 枯萎晒咁 唔識點講